私樓100MB HKBN 續約, sale 請進

9月頭到期, 續約offer我 $169 , 200M家居寬頻(連myTV SUPER)組合
hkbn 電話打來叫我續約勁串, 已經再無聽佢地電話,
有無其他台平過佢可以轉台?